臺灣 - 同‧不同 1 (風情茶室老街偷拍、 林森北路紅燈區、 臺灣日式建築事物....)

內容包括:

風情茶室老街偷拍
林森北路紅燈區
臺灣日式建築事物.....